Sam Chui 依條飛機膠究竟係咩料

是咪香港d 富二代黎，依條就快飛晒全世界航空公司既first class
睇佢d片誇張到又同成team crew影相 仲可以入cockpit訪問d機頭

係Dubai 做ibank

又幾好睇

難怪

好撚有米

不過佢interview 講過好多都係佢自己比錢坐weekend trip
唔係business trip

佢早期D trip貼地好多
都係退役或者首航

睇開simply aviation同dantorp多
Dantorp之前整左中東三寶,美國三大屎再加美國LCC
simply耐不耐會出d我地少知的航空公司

究竟點去到嗰邊做

依家好離地 不過唔睇佢d片都唔知咁誇張

人地ibank 搵緊幾十萬一個月 一張機票都係十幾萬到二十幾萬 人地仲要飛啲冷門地區 機票一定再平到啲 加上人地YouTube 又有收入 緊係負擔到依個興趣 利申 睇左佢三年

不過都係有米底 佢自介好似細細個就去到啲頂級會籍 仲係澳洲讀大學 一睇都知有番咁上下家底

佢之前都係要番工，做銀行的
但而家好似quit咗

btw一路都覺得好好睇，但當唔係佢自已揸機個時會覺得個畫面勁尷尬

應該係航空公司vip中既vip
成日一上機去就一堆人叫佢名打晒招呼
有時仲會去整野食既area搗亂
仲要影黎影去d人都笑笑口
不過d片係幾好睇

唔知佢quit 左ibank喎，不過佢嘅view 都夠搵食嘅

一開始佢真係自己比錢坐，而家應該唔洗下啦

不過佢訪問同拍嘢都好鳩，相對鐘意睇casey nastat 拍坐first class 多啲

睇佢真係資訊性比較多，娛樂性麻麻

因為佢都係香港人 所以支持佢

我寧願睇佢
起碼人地真金白銀自己搵錢
唔似d on9 youtuber 全部靠viewer 助養

我都想知好耐
點解可以有錢成咁，仲要成日飛，又得閒剪片